{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110965",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 코코애견펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ココ愛犬ペンションです。 文字数を増やす条件でまとめてみると、ココ愛犬ペンションは子犬のためのペンションで、愛犬と一緒に泊まるのに適した空間です。 ここは個人的な空間を楽しむのに良い庭があり、愛犬のためのフォトゾーンが用意されています。 また、宿の内部と外部は常に清潔さが維持されており、付帯施設も十分に備えています。 当オーナー夫婦は親切で細心の配慮を通じて宿泊客に満足できるサービスを提供しています。 ジェイドガーデンやアルパカワールドのような周辺の観光地に興味がある方にもおすすめの宿です。 スパ/ジェットバス、大型バスタブ、個別バーベキュー施設など様々な付帯施設でペンションで楽しい時間を過ごすことができます。 また、プールを利用して夏場は涼しい休息を取ることができます。 メゾネットタイプやペットの収容など、ペンション利用時の注意事項も案内されています。 全客室ではデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用でき、駐車スペースも十分に提供されています。 周辺の観光地としては、オーシャンワールド、洪川江、八峰山、手打寺、ジェイドガーデン、金ユジョン駅とアルパカワールドなどがあります。 楽しいペンション生活になりますように。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココ愛犬ペンションとはどのような場所ですか？",
            "answer": "ココ愛犬ペンションは子犬のためのペンションで、愛犬と一緒に泊まるのに適した空間です。"
        },
        {
            "question": "ココ愛犬ペンションにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ここは個人的な空間を楽しむのに良い庭があり、愛犬のためのフォトゾーンが用意されています。付帯施設も十分に備えています。"
        },
        {
            "question": "オーナー夫婦はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当オーナー夫婦は親切で細心の配慮を通じて宿泊客に満足できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ジェイドガーデンやアルパカワールドのような周辺の観光地に興味がある方にもおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの楽しい時間を過ごすための設備はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバス、大型バスタブ、個別バーベキュー施設など様々な付帯施設でペンションで楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "夏場に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "プールを利用して夏場は涼しい休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプやペットの収容など、ペンション利用時の注意事項も案内されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用や駐車スペースはありますか？",
            "answer": "全客室ではデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用でき、駐車スペースも十分に提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、オーシャンワールド、洪川江、八峰山、手打寺、ジェイドガーデン、金ユジョン駅とアルパカワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ココ愛犬ペンションでの滞在は楽しいですか？",
            "answer": "楽しいペンション生活になりますように。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 492
    }
}